大家留意 港共政府又有新野 我地喺咪應該幫佢裝修

全港衝燈機將逐步取消, 但每個交通燈路口都會裝置有自動攝錄機, 在着紅燈前 3 至 4 秒開始攝錄, 至着綠燈三秒後停止, 將整個過程全部攝錄, 慢慢拉人. 完全沒有閃燈, 希望大家留意.
*第一部巳裝在青山道東京街, 仍在試驗中, 同事如經過可加留意.*
40部 衝紅燈..攝影機📸
正式投入運作
運輸署詳列地點如下：

運輸署宣佈, 40部
新衝紅燈攝影機,
正式交由警務處運作, 以促進道路安全及加強對衝紅燈的阻嚇作用.

新增的衝紅燈攝影機
屬於「擴展衝紅燈攝影機系統──第四期」工程, 工程主要包括在全港 40個 新增地點安裝衝紅燈攝影機.
連同原有的衝紅燈攝影機, 現時全港合共有 195部 衝紅燈攝影機, 全日 24小時 監察相關交通燈路口的
衝紅燈情況.

1：菲林明道（北行）與港灣道交界
2：域多利皇后街與德輔道中交界
3：英皇道（西行）與健康中街交界
4：東邊街北（南行）與干諾道西交界
5：干諾道西（東行）與水街交界
6：民耀街（南行）與民祥街交界
7：鯉魚門道（西北行）與高超道交界
8：蒲崗村道（南行）與彩虹道交界
9：康寧道（北行）與振華道交界
10：鯉魚門道（東南行）與將軍澳道交界
11：觀塘道（東南行）與翠屏道交界
12：偉業街（西行）與勵業街交界
13：昭信路（西行）與銀澳路交界
14：中間道（西行）與九龍公園徑交界
15：長沙灣道（東南行）與東京街交界
16：東京街（西南行）與荔枝角道交界
17：九龍公園徑（北行）與北京道交界
18：窩打老道（東行）與上海街交界
19：加士居道（西行）與佐敦道交界
20：窩打老道（南行）與歌和老街交界
21：青山道（東南行）與東京街交界
22：大南西街（北行）與長沙灣道交界
23：九龍城道（北行）與馬頭角道交界
24：亞皆老街（西行）與塘尾道交界
25：大坑東道（南行）與達之路交界
26：博文街（東行）與大角咀道交界
27：連翔道（東南行）與東京街西交界
28：醫局街（東南行）與南昌街交界
29：渡船街（南行）與山東街交界
30：通州街（東南行）與南昌街交界
31：青山公路 - 荃灣段（西行）與大河道交界
32：裕東路（北行）與順東路交界
33：沙田圍路（西行）與沙田路南行支路交界
34：青山公路 - 荃灣段（西行）與關門口街交界
35：媽橫路（西行）與屏會街交界
36：宏達路（東行）與鳯池路交界
37：青山公路 - 青山灣段（西行）與海榮路交界
38：元朗安樂路（西行）與元朗東堤街交界
39：青山公路 - 藍地段（北行）鄰近藍地大街
40：鳯池路（南行）與宏達路交界

唔閃光燈幾時知佢影左

咁唔係紅綠燈過馬路咪得...